香港警察, 屈得就屈

插贜嫁禍正仆街